講真，根本全部港女都係雞

大家都係返內地搵終生伴侶， 內地啲女仔純情好多

大陸人男盜女娼
只會每況愈下
建議毒撚搞基,真心,都叫有個慰藉

只拍你會更失望

請舉例說明

雞都有純情
樓豬叫少啲大陸雞啦，小心生性病

啲港女搞到咁都係香港男人搞成靚少少都成隊兵

大把啦，建議師兄得閒上去睇下

都差不多一樣啦。

樓主自己都支那仔嚟 緊係搵返蝗蟲妹

樓主

連登仔溝女

Lol
Po主講嘢同大陸男人都偉大啲一樣咁好笑

如果港女係雞，咁大陸妹就係匪魔了

食左飯未？

不了
隨時有「支那好治癒」發生